香港人真係無資格屌人走水貨

有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

睇下呢個po啲留言

笑死

垃圾

支那基因改不了

好多隻水貨狗

根本就係
去到啲免稅店，啲香港人咪又係同上水嗰啲仆街一樣

但佢地唔係走貴價貨咩 大陸班蝗個仆街位係走日用品 推高曬物價

本質上根本冇分別

一鳩樣

無供就唔會有求，如果成件事令到人地地方出聲反對咁就唔啱，反之你又知人地唔歡迎你嚟買？

香港開埠以黎就係做走私發達既

而家問題唔係乜野道德上反走私 而係點樣走 同由咩人走

90年代 班社團搵 大飛運野上去 香港會有人出黎抗議??

仲有呃人哋政府税喎，拎咗退税冇帶貨返香港果啲又點計？

雖則本質上係無分別
但至少香港人唔會搞到他國物品缺貨，影響當地人
而且當地政府有措施保護當地人，港共政權就大家心知肚明啦
而且水貨客搞到香港污煙障氣 香港有搞到其他地方咁
事情有輕重嚴重之分，唔係水客貨搞撚到香港物價高/缺貨/污染市容/加重香港承受力，香港人唔會有咁大反應。

岩啊 香港好多貨都免稅 人地黎香港買貴價野佢地都會有平 班sales唔洗大大力sale客又有得䁠 而一般人又唔會買呢啲貨 對日常生活影響有張 雙方都得益 個最大問題係班蝗黎香港搶日用品 搞到cost of living上升 大家先咁大怨氣

賺錢都唔俾，on9

你試下班蝗走既係LV Prada 係廣東道分貨有無人會屌

啱，就算反對既都只係少數人，多數人係同意